前曼城個巴利有咩咁勁?

踢曼城可以長期穩佔正選，但一直唔知呢個球員有咩特別，防守唔係特別穩，交波淨係識橫傳，定係佢踢維拉時期好勁，好似當年利物浦都想買佢。

你諗下一副引擎有潤滑油同冇會點？

逗住中場

無speed

踢拖肥個時都好勁 逗住

啲波大路唔花巧 同埋幾硬淨
長短傳都交到 傳波嘅決定同力水都舒服
我覺得有啲似少派膠版嘅Xhaka
同埋左閘出身又踢過左中場 多元性係有啲優勢

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

明明呢條友講得幾好 都可以變做潮文

舒服

點睇馬健賢 BARRY MA

當年肥賓想買佢取代沙比

趕走完沙比 人又買唔到

左腳仔
可以打幾個位
同林伯一樣鐵人
=上一代既占士米拿

唔係呢個巴利啊

以前踢維拉果個啊

呢個係巴爾

其實佢防守都幾勁
成日要守埋隔黎yaya個份

記得好年前曼城自己d訪問
問tevez估下當季陣中最多tackle既係邊個
佢估Kompany
點知係Barry